鍾意咗屋企樓下個譚仔阿姐, 叫咩餸先夠型可以吸引佢注意

不過我食唔到麻辣只食清湯

清湯玉子

特特多麻

譚仔話溝通同接佢放工型

山賊手羽
皮玉子

雙特辣

我想加多樣餸，你個心，豬心

叫三份炸醬當沾麵咁食

套餐散叫

老藕
牛肺
黑鮑片

佢會明架啦

包起佢唔使佢做

我地矛你散要嘅嘢，唔雞你個子，唔口阻字細

食清湯點型法呀？
利申：廢渣食開特辣

淨米綫